張達明 個post大家點睇 12小時50萬人看過 好似幾好

坐到出中環?

自推